機場果度可唔可以唔好咁癲

林鄭 警隊 依家笑到瞓唔著喇

1. 係要塞爆機場個交通 俾外國人感受到香港人訴求有幾團結 , 唔係自己塞住個離境大堂呀, 無人咪坐下叫下囉
2. 機場乜人都有 係公安係藍絲又點 洗唔洗又打又扣? 俾其他旅客外國記者見到會點?

依家可以做係聽日去機場謝罪睇下可唔可以挽回民心
不過香港人真係唔配有民主自由
明明尋日塞爆機場交通咁成功, 點解今日唔再入黎 點解呀
金魚記憶 三分鐘熱度 你永遠唔會成功

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

再係咁 席都唔洗割 因為個運動都玩完

唉

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

無嫁啦，聽日你仲諗住入到機場做呢d 野咩？機場已經比班撚樣玩殘左啦

幾個臥底就搞到今日咁 有幾脆弱大家

畫面真係好趕客呀！兩件大陸里都扮哂可憐同受傷！

聽日個記招一定比啲狗煲恆呢件事

唔好話鬼唔鬼, 做好自己
鬼同監察者不嬲都有

需要冷靜既就去洗手間洗一洗臉

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯 請廣傳

推，
今次點拆
唉

警察扮嫁

又話核彈都唔割，使唔使第一時間跳出嚟屌呀？

唔好內控。自己人一嘈就玩完。一定會有老鼠屎。但係出發點係一樣。

我真係覺得似場大龍鳳
似有人想搞到件事咁.
平時既大家係唔會咁冷靜

我唔明在埸應該和理非多人，應該可以阻止⋯⋯

不分割呀

感覺有黑社會在內，

真係服撚左佢地 郁幾下手就話人哋癲 又話核彈都唔割

想你明白 人係唔冷靜既時候真係會做錯選擇 你呢個時候怪責佢地 同落井下石有咩分別 倒不如你去機場join佢地 幫手佢叫地冷靜 仲好過係到開分化post

核彈都唔割，但圍公安同捉到有件藍色I love police tee嘅大陸佬就出啤屌

核彈都唔割 唔代表可以亂黎架
依家真係唔洗割 因為個運動仲點行落去

今晚錯撚哂，玩撚完

推

咁唔冷靜*

推~

唔明留係度做乜

我喺現場，郁手佔好少數，大部份淨係圍佢

其實我重點係

不過香港人真係唔配有民主自由
明明尋日塞爆機場交通咁成功, 點解今日唔再入黎 點解呀
金魚記憶 三分鐘熱度 你永遠唔會成功

如果大家入黎 佢地就唔會控制唔到自己

你睇點講，醒目就唔提

唔割，但睇完同黑警捉到義士點都要打到佢爆頭有咩分別，重要係全城記者影住，除左發洩諗唔到對場運動有咩幫助

但各大LIVE 剩係影到個人俾人點搞
任何一個媒體都係

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推~
同埋唔好再入機場住~

係真核彈唔會屌
因為武力足夠炸爛個政權

最怕你呢啲r痕冇力送頭
除左賴低一地屎
真係冇用
所以抵屌

唔好分化

唔洗咁嬲 我今日冇去現場 唔代表我之前冇出黎
我咁講唔代表我講得輕鬆 我都好撚激動
咁激動又點撚樣呢 我而家係話緊手足咩
我講緊有人做9我地呀 可唔可以睇清楚呀

成晚都睇到好肉緊, 好似失晒focus

你話我馬後炮都好, 我唔係好明, 即然都已經停check in, 咁check in左的人你咪比人入去囉, 還掂都好快停

你唔比人入, 先唔計民意, 令衝突發生, 只會有機比有心人借機搞事...

所有暴力衝擊行為都係
警察扮既示威者做

核彈都唔割
大家加油

7警都搞咁大，今次各大媒體影晒...唉

大家不如冷靜落黎 諗一諗點行下一步好過
我好明白機場係香港既命根 但係阻住班遊客走咪逼啲大使館出聲
絕不割蓆

佢死都唔show記者證，又俾人周到有件同荃灣黑幫差唔多嘅淺藍tee，咁好難怪現場啲人，一開始真係捉住佢俾哂時間佢答。

On99 捉公安同鬼關送頭撚事

問題你做到好肉酸

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

塞就忘記咩鬼唔鬼
旅客嬲唔嬲啦

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

要贏
一定要識建制思維
知佢地會點行下一步

唔進化唔撚使旨意贏

唔好做到文革咁好嗎

支那狗都唔打得
你唔搞佢佢搞返你
你地抗爭飽佢
成班左膠

係藍絲又點
係支那狗又點
係黑警又點
係黑社會又點
你咪企係到比人拉囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔同意，人夠多做咩都冇問題

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

一場運動到最尾比左一堆最on9既小衆玩死

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

核爆都吾割！

完全好似失控

連登出現一堆網軍 用盡各種手段要打散我地

612一開頭夠叫人唔好掟磚啦，夠話掟磚肉酸，咁下下都企定定，乜都唔做呀？因為驚中計又乜都唔做呀？今次中咗計嘅話，咪再諗下次點囉。8.5夠綁起班藍絲，撚9佢哋啦，有冇人屌呀咁？出面都未屌就自己人屌咗先！

收皮啦曲解哂

唔割 係前線出咗事 後排同冷氣一齊受 一齊接受批評 一齊改進

真係割既就一句 班勇武搞既唔關和理非事 咁樣啦

你係分化定唔接受得批評？

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

同意最後嗰句
成件事個起因根本就係因為唔夠琴日多人
今日每一個冇出機場嘅人都要反思
係咪一隻眼只可以換一日癱瘓

増加管治成本又唔撚得，坐下叫下俾外國人感受到香港人訴求有幾團結係咪就贏撚左？

批評還批評，咁叫人謝乜撚嘢罪呀？出面都未有人屌就自己友屌咗自己友先呀？

612衝擊有迫切目的
要stop三讀

唔係所有武力都有用嘅
思前想後，諗吓有乜impact再講

宜家就係好多成年人覺得唔需要日日搞，每星期兩三日已經好有效

前線手足請冷靜
打人尼個先系政府最想見到個情況
切勿中計
切勿中計
切勿中計
捉到咪趕隻鬼走 唔好打人 打人唔會幫到件事
真正要對付嘅人唔系尼d人
但如果有人借機殺左人 或者佢重傷尼
尼個先系政府最想見到個情況
我地指責黑警嘅野 最終落返系自己身上

得喇，p仔

唔比全部都係鬼嘅

見到p仔係度吊吊吊，大家小心

不分化 不割蓆

真係得天琦勇武得黎有智慧

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

我聽日要去機場謝罪啊

一個星期一兩日算啦屌,邊可能日日咁多人去

push

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去暗角自己玩啦

停止紅衝兵式查鬼，形象好重要。鬼就一定有，5好咁傻。邊個咁注意捉鬼先系鬼（前提，無俾人影大頭）。

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

我就黎比連登啲捉鬼po搞到人都癲
之前一路都有鬼 都好地地
依加反而警方自己主動show比你睇係有鬼
大家就focus左落捉鬼到
我明係要小心駛得萬年船
但過份小心變猜疑
不利我地團隊去抗爭 團隊就係要團結嘛...
唔係叫唔好防人 唔好捉鬼
只係focus翻抗爭到 五大訴求
唔好比情緒掩蓋左

請問就算得到晒外國遊客嘅民心又點？佢哋會叫自己政府出兵幫我哋？係咪唔記得雨革點輸？齋坐嘉年華有用？唔俾鬼分化嘅方法好簡單 就係做乜都撐 就算唔撐都唔需要出嚟屌

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄

其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

LIHKG @ Android

都唔知屌乜撚，出面都未有人屌

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

如果要贏就一定會識得玩，香港係先進社會， 要贏一定要嬴民意

其實大家本來乜都唔需要做，淨係入到機場坐喺度口號都唔需要嗌，中共不嬲最驚就係呢一啲，因為冇位畀佢入

但係頭先嘅畫面就真係見到都唔開胃， 一定畀人插到飛起，話香港人濫用私刑

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

夠啦 做得唔好咪再檢討
放負能量先最影響成個運動

洗乜撚割，比班失控前線玩撚完啦

OP 根本係鬼 , 自己友一定唔會屌 , 最多話唔完美

推

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「今日機場行動，唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

停止捉鬼啦各位
俾你捉到有咩意思？
鬼就一定有，今日幾個都係咁，突然有人捉到隻，其他人圍，其他鬼再煽動下現場情緒
好想大家冷靜下諗清楚先

又係你隻分化撚

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

做被動 不做主動呀

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

要班外國人做咩，幫你爭取普選？

唔知點解 今晚好多人都有政治潔癖

撚咩樣啊

手足嚟㗎！

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

不互屌
係要一齊檢討

無忘721
無忘811

五大訴求
決一不可

spin 落主動煽動同攻擊被制服者係黑警匣
卧底所為咪得，邊一邊風吹得夠勁，邊一邊咪係真相囉

見到你呢個po先笑到瞓唔著

脆弱咗可以修補，

割咗流蓆修補唔到

香港人出名善忘，唔記得左咁耐以黎既冤枉委屈

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

跟住下一句就大你 係咪想割蓆？
（話鳩左你地係會割蓆架啦 ）

[有無人答到我] 好奇一問，點解唔圍港珠澳大橋/高鐵站？?

今日場運動失敗係因為唔夠人，香港人唔配有民主，事隔一日咁快收哂皮，如果人多，根本塞 departure 就冇咁多反彈

光速割蓆咪得
反正前線係你地眼中就係condom
日日係到捉鬼捉鬼，大家係機場和理非，就因為比你班仆街帶風向，日日係到捉鬼，自己打自己，由612開始有鬼已經係正常事，冷處理咪得，依家前線聽你講捉鬼，又唔岩，又屌又盛，幫你做撚埋，上到連登原來大家都係屌緊自己，咁你覺得大家下次仲會唔會同你上前線，為你班冷氣軍師鍵盤戰士爭取民主？

我語氣係重左小小，但你個標題可唔可以唔好咁撚閪？
有改善你咪提出囉，場運動咁輕易會玩得完？
會因為小小事而全面逆轉？
藍絲班死忠都好過你地，起碼人地真係不分化不割蓆，有意見咪提出，你開呢個發悔氣既post對事件有乜用？

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

不割蓆唔係得把口㗎
一齊檢討擇日再嚟過

黎喇黎喇 聽日一齊打電話幫手足消毒喇

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

太多分化撚
條友無穿無爛講到殺撚左佢咁
一開始又話核彈唔割
轉個頭話人鬼
經過811之後我理解佢地

成晚目標變左捉鬼

意見唔同就割
我係咪可以話你係三毛先

push 好多手足已經被仇恨沖昏咗頭腦

中曬計！政府將旅客矛頭直指示威者
唔該見到旅客幫佢地到T2登機

唔好意思都要講
咁攪再有人去就奇

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面
阻人上機既極有機會係公安

721 811

唔割
但今晚好怪 為什麼那麼容易鬼走到出來？
來來去去都只得幾把聲在叫 好煽惑人的語氣！
係人係鬼在挑撥自己思考一下

我覺得今晚之後 大家要有共識或守則 當下次遇到鬼的情況怎樣處理呢？

大家要有心理準備 因為以後會有更多此混亂情況出現！

大家要有共識 遇鬼怎處理？

我建議唔洗圍 拍低証據 唔好聽人群中的鬼煽動甚麼的！

共產黨 無所不用其極 我們要智取！

利申
不割 但要學精 兄弟姊妹 小心 對家好撚陰險！

天琦真係智者

叫乜撚嘢人謝罪，做得唔好還做得唔好，出面未有人屌，你班連登仔就屌柒人先再叫人出去謝罪，點撚謝呀我想問，聽日周圍同大陸佬講：「對不起，打錯你的人了。」咁呀？

卧底行動好成功 快d 上fb fc
fa press 都打 肯撚定警渣卧底 乜都做得出

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

紅海開路因為當時未有警察混入示威人群煽動暴動
今日機場好明顯不法嘅警察已經混入示威者中刻意製造暴力行為

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

唔割呀仆街
成日係到問割唔割
話都明核彈都唔割
都重係要問
啫係唔當係兄弟啦
You hurt my heart ar仆街

不了

無人屌 無人割呀
提出唔同既意見改進咋
你地屌夠人未呀 係咪想人哋真割呀

不割席 不分化
賽後檢討

好似返咗14年咁開始分裂，大家最好快啲傾點樣處理有鬼出現嘅情況，以免重蹈覆轍

今日係真公安 聽日就會係個平民扮公安引我地出手

大家要忍耐

文宣pls

最基本真係唔好打記者同救護
個mk仔到底係失控定係鬼 有冇現場手足知咩事答到

推呀

再係咁只會一日比一日少人去機場

癲乜野, 冷氣軍師

唔好膠啦

我係機場叫大家冷靜，但大家都俾憤怒俾情緒牽引住，點會聆聽人地意見？

無影響力搞黎做咩？
搞革命就係會影響人

唔該大家而家好似政府咁採取放任態度呀！！由班公安便衣係度啦，你唔會捉得哂，依照番琴日咁靜坐逼爆機場佢地就吹我地唔漲架喇

被設局 中計⋯⋯

推

不要說豬隊友害到我地輸晒
試着說唔完美,可接受,但需要改善改進

無撚眼睇

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

吓屌你原來捉到鬼捉到有公安喬裝你係想放佢走再講句同志們辛苦了架?
打幾下就叫收手啦
手足俾人拉個陣投晒降班狗有冇收過手?
記唔記得班鬼點樣毆打示威者打到隻牙都甩埋?
咁撚左膠就咪撚叫黑警還眼口號啦屌

要怪就怪人數唔夠多做唔返琴日咁

當唔夠人 塞離境有咩問題？
乜撚野無人咪坐下叫下 明知無用 即係又安慰自己好似做左d野 其實又咩都無影響到？？？

阻到普通市民唔係我地錯 要怪就怪政府唔回應

對家就係想我哋咁 想我哋自己分化
唔撚得唔可以 唔可以咁輕鬆比佢地做到

啱呀 唔好咁衝動啦唔該！

[置頂] 和理飛814

割咗 五大訴求又唔會實現，割乜？

和理飛唔係吹奏日日過10萬人？琴日散水大成功咩？點解今日動員唔倒人呀？
香港人3分鐘熱度今日先知？依家賴香港人唔識堅持？

琴日散水撚被認同，就註定搞機場係失敗

清醒的人太少

push
唔係想像中咁差，俾啲信心自己

兩位內地人士並無流血或受到重大傷害

完全忘記左出機場既意義係乜！

up

負評

收聲啦 少少事就係想割蓆 癲乜撚野啊？班狗癲到打爆人眼 其他人讚佢英雄啊 屌你老母死分化狗 你直接躝返大灣區啦

分化狗走啦

做文宣就唔好call馬
唔想癱機場就早d出聲

Pish

推推推 不斷學習改進 變強

你咪分化緊囉

意見唔同？佢話今日機場班友癲撚哂，話聽日要出去謝罪呀，咁撚樣叫意見唔同？

指責完未？好撚煩

大家要冷靜 有紀律
和理飛成功在 政府比我地渣住春袋之餘 我地又贏輿論 又贏國際支持

勇武地點唔係機場

唔係割蓆
知道前線有好多手足想幫手 但唔好比人利用
係前線 係氣氛 言語帶動下 好似做錯事
而家仲有鬼係到煽動

大家冷靜 停一停 諗一諗 自己做緊咩

黑警 我地要佢以眼還眼 唔係要打死任何一個警察 係要令市民 下一代都對黑警白眼

私刑 更加係人地嘅苦肉計
苦用計啊兄弟

如果比人打一身 可以倒贏民意 呢個仆街政權一定做

大家冷靜啊

其他人努力善後
如果有班人仍堅持塞入口
基於各有各做原則
你都係冇計

明明正面都搞到變晒負面
明明成功都變失敗

唔想割 但你地咁衝動真心係害左個運動

係唔完美
但可接受
亦要改善、改進

今日有黑衫人打扮勁黑社會feel
睇32台有人件衫係 膊頭有條MK龍係到
真係好撚MK feel

示意圖

總之就係黑社會爛仔著果d衫黎

麻煩大家set個時間，嘈埋聽日算，我地仲有好多野未做。
818
818
818

冇問題，各有各做

兄弟爬山

光復香港，時代革命

推
聽日去機場謝罪

道你老母，咪撚on9啦，你可以話做得唔好，但道乜撚呀？自打五十大板先呀？

記住左喇，分紅海，比d掌聲自己，好感動，外國新聞都報
然後一切照舊，乜都冇爭取到
條路行唔通，唔改，繼續用呢種方式抗爭，任何野阻到人就話仆街啦失民意！

泰國烏克蘭法國暴力過我地10倍呀，佢地唔係阻到人呀，佢地直頭有人搵機會搶劫呀！佢地失左民意未？我唔知！但我睇到佢地爭取到佢地要求既野，而全世界最高質既香港人乜都爭取唔到。

聽日不如重整旗鼓 唔好去機場住

而家再唔玩和理非 8月之內一定輸硬

今日真係少左好多人。。。香港人爭氣啲啦！

仲有一招
控制塔3000人SL4日就得

咁民意會逆轉

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

其實好多人呢排請咗好多日假支持，但問題好多人真係手停口停，我幾個朋友已經請假請到俾人炒咗，仲要交租食飯，再搵唔到工就真係要瞓街，係咪可以互相理解下？ 一星期塞佢一兩日得唔得啊？又可以集中下人數

謝咩罪
係人都知喱場運動只會有越來越人討厭示威者
你哋同政府同警察一樣都造成好多傷害
邊個都救唔返

咁稅局道歉果班後生仔係咪自打五十大板？
一切都係包裝 做人無公關 食.....

同意，推

頭先喺現場 外國記者喺度又唔解釋 佢地話it’s ugly what’s happening 最後幾個外國記者問我同個frd 咩事 答左成三四個 隔離班友喺度玩電話無人解釋

今晚重點係黑警拔槍

星期六大召集

星期六 機場再次大召集

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動事到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

不分化 不篤灰！
核爆都唔割蓆

請善用不推文功能。謝謝！

今日搞成咁
聽日仲有幾多人去？

咁你聽日係咪周圍同大陸佬講：「對不起同志，打錯你的人了」咁呀？

未輸 請停止分化
勸手足=/=割庶 明白各手足憤怒
但當你見到行為過火 請多作提點
例如 阻救護 打記者等 明顯不合理行為

收皮啦P牌狗
黑警射盲少女 打甩門牙流到成到血 地鐵站入面放催淚彈就係最低武力
人哋都有阿爸阿媽㗎 點解你可以咁對人哋仔女 我哋用弱幾百倍嘅手法去對待返你哋就唔得？到底有幾多把尺？龍門任你搬
走啦三毛

少少失敗同我講輸撚硬，你地連登仔做乜撚野係咪痴撚左線，個運動啱啱先開始咋on9。

失敗乃成功之母你地都無聽過？孫中山搞咗幾多次起義呀香港人！

絕不割席，絕不分化
光復香港，時代革命
P牌sor

一毛分化，記住大家同路人不責罵，不譴責，不割席

推

希望勇武自己反思 冷氣軍師靠及前線感受

大家賽後檢討ok?
做錯/做得未夠好 我地一齊傾掂佢

和理非唔喺割 喺唔想失輿論
前線有時企前面 睇唔到成個運動嘅發展

明白大家嘅憤怒 問題喺
就算打死個公安 條氣順咗 和理非都唔割
點都會失去一班支持者 而呢啲意志唔堅定嘅人先喺勝利嘅關鍵

勇武冷靜一吓 細心聽一聽唔同意見先 我地成功喺因我地冇大台 而冇大台就喺大家一齊討論一個最好嘅解決方案 而唔喺一路堅持己見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
8.18

其實好小事

警察亂棍打女遊客同上實彈

情況唔同....人地全部本身係一個國家 我地仲未係呀，會有勢力界入 你明唔明，果套套落香港係行唔通...

今日失民意？

核彈都唔割呀！手足們，你地無做錯到！

屌你老母
核爆都唔割

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

咁當然係睇人啦

不割蓆 不分化
賽後檢討一齊改進

文長 經過今日 我有少少野想講翻

天琦一早已經提醒曬
真係要冷靜諗下自己做嘅事係咪可以更接近目標先做

你要知道 一切都只係伎倆 公關手段
當初稅局道歉 一個小小嘅行為
成功爭取唔少民意 我知道你哋覺得民意唔重要
但其實只係一個小動作 可以增加小小小小市民嘅支持

我淨係知狗扮人 勇武手足從來唔主動攻擊 講撚完
#核彈都唔割

講撚完

一班潔癖撚

天琦

不割蓆 不分化 我愛你地

其他同意 謝罪唔同意
唔做都做咗 謝罪顯得示威者有勇無謀

和非散水都唔割

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

和理非同勇武缺一不可，都係個句，核彈都唔割

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

死返大陸啦，食屎狗

依家可以做係聽日去機場謝罪睇下可唔可以挽回民心
啱呀

0.3已转账

核彈都唔割呀！

其實真係唔使理啲話咩接受唔到今日 咩今日過份左既和理非
大家都知呢到有幾多黑警同五毛架啦
我身邊沒一個淺黃覺得今日好有問過好過份
對啲市民嚟講咪又係攪左事 同平時一樣 都無班人講到咁q誇張
大家經過左三個月 要割一撚早割左啦 要等今日咩
依政府個策略 香港人過兩日又唔記得架啦
但我地 做錯會認 that’s all

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

「理性討論」 機場和你飛

搞清楚啦
我地係一定要外國勢力
無外國勢力憑咩叫政府跪呀
點解可以到呢一刻都諗唔明呢點
我地唔同法國果d民主國家呀
我係面對緊既係中共 醒下啦

阻止唔到 現場啲人惡到仆街
我就真係和理非黎既
如果機場都變勇武 咁失控
我諗你地好難再號召咁多人
我翻到屋企 我老母知啲唔知啲都話屌柒我
唔該參考翻星期一既和你飛

唔好再block係jam
如果你要癱瘓機場既話 我建議你地跑出跑道
唔係騎劫和你飛

屌你地 不分化 不割席呀

忠言逆耳

人多 人多 人多
啲散水撚又話會入返黎
今晚人呢

夠人多玩咩都得！至少諗野都多個腦

做得有爭議性，再一齊諗點改進，但始終核彈都唔割

有幾癲 癲過手足比人爆眼？